林鄭係全香港最黃嗰個

呢十一個月以黎，一直用各種手段各種途徑欺壓香港人，應該唔需要再重覆敘述

武漢肺炎事件，我覺得係成個抗爭既endgame
不封關，不關注醫護人員，不設立任何防疫措施⋯口罩⋯各樣那樣根本唔洗我再講

林鄭做到呢步已經唔再關民主.自由事，係牽涉到我地生命安危，點解你仲可以唔擺工，俾全世界睇到香港人係極權下奪回我地應有嘅權利

林鄭已經做到盡，全港大擺工就等於Ironman snap fingers,做唔做就睇我地

攬炒之母

教母

千祈唔好咁講
好多藍絲已經開始割
話林鄭其實係黃絲，有心搞死香港
龍門真係任佢地擺
好撚無賴

邊個叫佢下台，邊個就係鬼
唔係9月點贏

的確 佢令到更多人有港獨嘅覺悟
港獨之母 當之無愧

真，話佢係特務

推

跟本就係英國特務黎

魯魯傷

咪再吹佢黃啦
佢整死左幾多人命啊？

林鄭封多4個關，太失望

魯魯修

搭黨鐵返工最黃